有冇手足用開台灣論壇？ 班淨係識屌閪嘅台仔笑鳩我哋100萬人鳩行

又話乜嘢香港人淨係識和平理性非暴力，罷工都唔夠膽搞，應該學佢哋先烈燒車殺警察

我屌你老母臭閪喇台灣仔， 當年對抗蔣介石白色恐怖時代嘅係你哋老豆老母阿爺阿嫲嗰一代呀， 你班含家產一出世淨係識屌閪咋

又講到自己太陽花運動幾偉大

你哋佔領你哋嘅立法會有冇呀警察用胡椒噴霧噴你哋呀？

你哋台灣警察有冇用棍，幾十人圍住一個完全冇戰鬥能力嘅抗爭者嚟打？

你哋台灣警察有冇因為你哋佔領立法院使用催淚彈呀？

你哋台灣警察有冇用布袋彈同埋橡膠子彈直接射抗爭者個頭呀？

你哋太陽花學運成功唔係你哋犧牲抗爭咁簡單， 而係你哋僥倖生存係一個和平有民主有法治嘅世代，因為你哋老豆老母阿爺阿嫲幫你哋爭取返嚟，同你哋完全冇關係呀屌你老母臭閪

一見到香港抗爭者就冷嘲熱諷，你哋台灣警察今時今日會尊重你哋係建基於你哋祖先所留嘅血而唔係你哋嘅成就呀

有無講錯

咪搞事 琴日ptt有個post好多台灣人撐我地

然而香港冇人願做老豆老母阿爺阿嫲嗰一代
都只想等著乘涼

你話佢哋阿媽阿爸嗰代笑鳩我哋香港人，我都尚可接受

屌你太陽花學運係面對普通警察同埋立法局保安

大家都係推推撞撞間唔中先打你幾下

香港宜家開埋槍射頭點樣相提並論呀

你去問下班台狗太陽花個服貿係做乜尻, 冇個台狗識答你, 再睇下香港依家全民都知送中係做咩

係咪調返轉

香港人嘅老豆老母阿爺阿媽嗰袋就係 唔肯出嚟講真淨係諗住搵錢， 所以香港年青人咪要面對極權

台狗只係出黎屌程序不公義, 至於服貿對台狗有咩影響同韓狗魚一樣唔清楚唔知道

wfc台狗

一個都無 全部賤種

咪分化啦屌你老母

我相信就算了出名做嘢冇底線嘅俄羅斯軍警， 都唔會向一個手無寸啲淨係同你理論嘅阿婆開槍

分化？

台仔做過啲乜嘢除咗笑鳩我哋？

台灣論壇同Facebook都有大量三毛

我地又何嘗唔係成日笑鳩台仔
而家咪當一比一打和
點解仲要分神要理呢D事

唔該大家見字咪再回呢個post, 今日已經係6月13日, 香港已經燒到眼眉, 樓主冇啦啦想開戰線燒台灣既網民係咩心態, 大家自己諗

有時間去推其他post

咪分化啦 我好多台灣朋友都支持
酸民到到都有好冇

心胸咪咁狹窄啦
俾人笑兩句就發癲
台灣同香港都面對緊中共威脅
大家各有各做
互相支持

太陽花果時咪一樣有人笑鳩佢地
咪做嚴人寬己既撚樣
更何況三毛呢度同台灣都大把

好多台灣人都支持我地
你條傻屌咪撚左挑撥關係...

唔好再分化！台灣咁撚多三毛，冇精神理佢哋,btw

蔡英文fb:

全世界信仰民主自由的人，今天都會選擇和香港人在一起。

對於今天下午，香港政府不願採取理性溝通的方式，悍然動用橡膠子彈，開槍射擊和平抗議群眾的做法，我感到極度的震驚。同一天，中國政府卻宣稱「一國兩制在香港的實踐取得了舉世矚目的成功」，這實在是無比諷刺的說詞。

香港的無奈，映照出台灣擁有選擇的可貴。當香港人民的自由，正面臨中國設定的「一國兩制」陷阱下不斷倒退時，我們更應該堅決守護住台灣的民主和自由。

守住台灣，撐住香港。台灣和香港，都加油！

#自由的台灣撐香港的自由

台灣人又真係用暴力換民主

你當我戇鳩又好乜都好你畀我喺連登發洩下啦

既然你覺得我講嘅嘢分化咁你唔好將呢句嘢傳送去台灣ptt

只要你認為可以團結台灣同香港嘅戰線咁我麻煩你傳送多啲警察虐打示威者開槍嘅片段畀台灣人

而家我唔係好控制到自己， 我驚自己會因為情緒影響而亂咁講嘢

麻煩而家情緒比較穩定嘅手足將香港畀警察最殘暴追殺嘅一面比台灣人睇

我喺度發癲對唔住

source都冇學人玩分化，食屎啦三毛

係撚全民
大撚把港豬仲講緊冇犯法法乜驚

算啦 台狗有乜好討論 成班鄉下仔 又窮又酸

咁圈子唔同

已經比台狗高質好多

唔係乜撚野都叫分化好冇

笑尻台狗係因為佢地行為品格有問題, 兩件事黎

事實上係分化

敵人既敵人唔係朋友, 認清事實啦on9仔

講事實

有時間有心機搞台仔不如諗下聽日後日部署啦鍵盤戰士

我唔係鍵盤戰士我禮拜日已經喺度

不過畀人點咗上所以我 前日+琴日去咗做first aider

所以我唔係你所講嗰啲講就兇狠做就碌撚嘅人

你當我戇鳩又好乜都好你畀我喺連登發洩下啦

既然你覺得我講嘅嘢分化咁你唔好將呢句嘢傳送去台灣ptt

只要你認為可以團結台灣同香港嘅戰線咁我麻煩你傳送多啲警察虐打示威者開槍嘅片段畀台灣人

而家我唔係好控制到自己， 我驚自己會因為情緒影響而亂咁講嘢

麻煩而家情緒比較穩定嘅手足將香港畀警察最殘暴追殺嘅一面比台灣人睇

我喺度發癲對唔住

點呀你 好似膠官廢老咁選擇性失明？
係有好多傻系台仔 五毛
但係更多人係有為香港加油
就算一句加油係冇咩作用 但係好過井下石好多囉

呢D點睇?
台灣公民陣線等多個公民團體籲政府發布緊急命令，優先管制香港公務員及中資具重大影響力之港資來台

奶共、五毛唔止香港同支那有
當你睇到某啲台彎人言論令你好嬲時 冷靜少少諗下為香港加油既台灣人
唔好比嗰少數畜牲搞到你憎左台灣人

我明大家情緒好差要發洩
上網諗住搵人讚同而見到一堆唔支持仲要反對嘅聲音係好不滿
倒不如將呢股不滿呢股能量發洩喺啱嘅地方
即使比你網上屌贏班台仔 都唔會有咩滿足感

我話你鍵盤戰士係我唔啱 sorry

都係d好表面既野, dig深d佢地都係唔明
取向總有小部份人岩, 但佢地既取向係民粹黎

其實唔係少數

平行時空？ptt同巴哈好多都支持反送中
佢地而家都係咁屌鳩隻韓國魚

咁支持嗰班都唔係少數

唔好上咁多ptt,要類比,ptt 八卦版入面既人同波台狗差多，台灣太陽花時都成班唱衰，比lihkg更反指標

對唔住

所以而家我希望情緒比較穩定嘅朋友可以將香港而家嘅慘況比國際睇下

我啱啱已經聯絡咗鄺俊宇希望佢去醫院了解情況， 暫時未有回覆

我啱啱打嗰啲廢話純粹情緒發洩

我諗我應該冷靜下唔好再亂咁講嘢

其實真係好少
我依家係台灣搵緊香港冇既野, 開哂名問都搵唔到人幫, 好攰

69和理非鳩行本嚟就無撚用
百萬人出街99.9萬人歸家返工
612才算係真正有價值嘅行動

台仔話和理非無撚用係事實啦

咁你又唔去台灣論壇嘈？

好過冇囉

可能你睇漏咗

我上面已經話我而家情緒唔穩定， 所以會亂講嘢

其他手足講得啱唔好分化台灣同香港嘅戰線

唔好睇幾個fb post就真係以為敵人既敵人係朋友

但係至少張香港而家嘅情況畀 全世界睇

我睇的PTT一定同你睇的唔同...
就算係八卦版都係支持示威的人多過笑香港人的人喎

日日有人拎住五星旗揸車走黎走去, 台狗咪又係和理非非

台灣最多人用既ptt停止注冊左
最多台灣大學生用既dcard 要台灣當地大學email注冊

ptt同dcard只係佔台灣好少數

尋日睇巴哈。。。32歲人差點喊出黎
唔係人地話香港點點點
而係一張張血林林既相片下低
清一色既留言都係講

黑警

用中文將香港既情況俾邊個睇? 台狗做到既野香港做唔到?

momomatt=分化三毛賤畜
樓主都話冷靜下了還喺騎劫討論

白痴好多人畀cnn或者畀外國論壇體都會轉英文㗎

絕對無講錯!
香港人重要唔反攻d野獸!照被人打

try this

收皮啦你崇台撚

搵咩啊,要唔要幫下手

利申台灣打緊工

咪撚理仆街樓主
知唔知幾多台灣人關心支持我地？
屌你老母

白痴, 港人做唔到依家?

台灣係自由之地 五星旗點解唔可出現?
又唔係支那睇到青天白日滿地紅就發癲

自己估啦
問左中南部, 有搵到人識人, 但唔肯帶路

收皮啦崇台撚

分化三毛賤畜
唔好騎劫樓主啦
屌你老母

唔好意思，你口中嘅波台狗好多都出咗街抗爭，有手足11號入完旺角場噓國歌直落金鐘，平日玩開膠嘅巴打都開晒認真mode，咁係淨係得時事台手足先最關心香港存亡

你老母臭西就分化, 事實就係事實, 崇台撚收皮